大家齊心呀, 香港人!!!!

過L左去就算啦, 唔好成日講，又唔係有更好solution!
大家唔好為小小野計較, 大家團結唔好咁易比人動遙到, 頂到818同9月美佬介入

記住自己入來機場目的, 不忘初心
否則就唔住咁多個死左傷左既手足，佢地都喺新屋嶺忍耐緊

團結凝聚力量, 一條心
Don't give up!

讓#StandWithHK全世界遍地開花！

文宣反攻機會 呢招未有人用過 大家試下Plz
#StandWithHK #721 #811

push

不動如山呀, 大家要冷靜，好似方丈咁呀

Pish

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

望住你班友
人唔笑，狗都吠
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

721 811